今日同女朋友去食雞！！！！

佢：你個口好臭雞
我：你先係咁長情
佢：你真係好雞巴長拿拿
我：我拿條燈柱炮俾你個心口頂ｌａ
佢：你up乜春ar!屌你老母!
我：我叫燒春雞ar!!!!